加洲海灘有大量海底生物沖上岸

有無比膠插住

似penis既海參？

地震先兆

粗過我

海鳩呀

邊個扔左自己碌鳩落海

海腸, 韓國成日見, 佢地會煮黎食

食到碌鳩咁短

個樣真係好似，，，，

係唔係會大地震？

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

點解會同地震有關

因為海底生身sense 到板塊有動靜

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

對唔住，借個位宣傳一下。

［國際戰線］德國威瑪有人自發聲援我地

刺螠，又名海JJ

原來有啲咁既生物
大自然真係奇妙

藥用價值
中醫認為單環刺螠有壯陽、溫補肝腎的作用，適合男性食用

其實中醫真係好濕9 見到似樣就話補乜